Tips Jualan [**Baju Muslim Anak Perempuan dan Laki-Laki**](https://bitbucket.org/bajumuslim/baju-muslim-anak-perempuan-dan-laki-laki/overview) di Internet
A. Persiapan
Mulailah dengan sedikit riset Cari di internet untuk Busana Muslim Anak yang cocok atau sangat mirip dengan Anda untuk memberikan rasa harga saat ini dan popularitas di eBay. Hal ini dapat membantu Anda mengatur ekspektasi yang wajar berapa banyak uang yang Anda mungkin mendapatkan. Anda mungkin akan terkejut untuk mempelajari berapa banyak nilai yang ada di populer nama merek dan desainer pakaian, bahkan pra-dimiliki pakaian (dalam kondisi baik, tentu saja). Cari tahu bagaimana penjual lain menggambarkan dan harga pakaian mereka untuk mendapatkan ide-ide dan wawasan praktik terbaik untuk bagaimana menjual pakaian secara online.

Memulai riset Anda di halaman Pencarian Khusus dan pastikan untuk memilih "daftar Terjual." Bersihkan item Anda Membersihkan [busana muslim dan gamis modern](https://bitbucket.org/ranggalawe/busana-muslim-dan-gamis-pesta-modern/overview) Anda merupakan langkah penting untuk menjual secara online. Semua pra-dimiliki pakaian harus dibersihkan sebelum daftar. Bagi kebanyakan pakaian, ini berarti mencuci dan menyetrika. Untuk item-seperti khusus suede, sutra, dan halus lainnya kain-Anda harus membawa pakaian Anda ke binatu. Pembeli mengharapkan untuk menerima seperti baru pakaian-pakaian yang siap pakai dan bebas dari bau dan noda. Perhatikan bahwa pakaian baru dengan atau tanpa tag tidak perlu dicuci. 

Ambil beberapa remang, Foto terfokus Foto Besar menjual barang di eBay. Foto Anda harus jelas, baik dinyalakan, dan menarik. Gunakan kamera digital atau smartphone dan ikuti tips ini:

1. Menempatkan item Baju Muslim Anak Anda dengan latar belakang berwarna solid. Menggunakan latar belakang berwarna terang atau putih untuk pakaian gelap, dan latar belakang gelap atau hitam untuk cahaya dan pakaian putih. - Menggantungkan blus non-putih pada gantungan baju, dan menggantungnya di dinding putih atau berwarna terang. - Penyebaran sprei putih di lantai, merapikan setiap kerutan, dan berbaring sepasang celana gelap. 

2. Pastikan Anda memiliki pencahayaan yang memadai, dan menggunakan cahaya alami bila memungkinkan: 
-. Gunakan beberapa sumber cahaya, seperti lampu dan daerah cerah rumah Anda, sehingga daerah menerima cukup dan-lebih-menyebar cahaya 
- Hindari cahaya langsung, seperti kamera berkedip dan dalam beberapa kasus sinar matahari. Hal ini dapat mendistorsi warna dan menyebabkan putih "hot spot" di foto Anda. Cahaya ambient biasanya lebih baik untuk mengambil foto dari [model baju wanita terbaru](https://bitbucket.org/ririncantik/model-baju-wanita-dan-busana-muslim-terbaru/overview) untuk dijual di internet. 

3. Mengambil setidaknya satu foto dari setiap komponen atau bidang Baju Muslim Anak Anda, meskipun lebih lebih baik: - shirt A harus memiliki minimal empat foto, yang menunjukkan bagian depan, belakang, label, dan close-up dari setiap fitur unik (seperti bordir atau tombol). - Mengarahkan pemotretan Anda seolah-olah Anda seorang pembeli yang cerdas dan pemilih. Bayangkan bagaimana pelanggan mungkin meneliti pakaian di toko. Termasuk foto dari setiap aspek dari pakaian mereka mungkin memeriksa erat. _______________________________________________________________________________ 
B. Daftar pakaian Anda di Toko Baju Muslim Anak Online Anda mudah dari desktop atau perangkat mobile dan cepat. 

Pilih kategori 
Klik tombol Start atau menjual membuka opsi Jual di eBay aplikasi ponsel Anda. Kemudian ketik pendeskripsi kata kunci untuk item Anda, misalnya, "[model baju wanita terbaru](http://modelbajuwanitamuslim.joomla.com/)" atau "[baju muslim wanita](http://www.lautanindonesia.com/blog/bajuwanitamuslim)" Alat daftar cepat otomatis akan menyarankan kategori produk untuk item Anda. Memilih salah satu yang paling sesuai dengan item Anda dan klik tombol untuk "Jual Anda." 

Tulis deskripsi singkat 
Jelaskan kondisi, ukuran, warna, bahan, dan merek item Anda. Untuk kondisi, termasuk spesifik, seperti lubang kecil, noda , atau air mata. Warna mungkin tidak muncul sama di semua monitor komputer dan layar perangkat. 

Ini karena itu membantu untuk lebih spesifik ketika menggambarkan warna, seperti "cherry merah" bukan hanya "merah," atau "Kelly hijau" bukan hanya "hijau." Termasuk bahan pakaian Anda, seperti kapas. Jika itu adalah kain dicampur, seperti poliester dan wol, biarkan pembeli Anda mengetahui persentase masing-masing bahan (jika disertakan pada tag pakaian Anda). Ukuran yang tidak standar, sehingga sangat membantu untuk menyertakan pengukuran bersama dengan merek sizing informasi. Masalah pembeli biasanya timbul karena kebingungan tentang ukuran, seperti "XL" atau "Ukuran 10." 
Misalnya: 
- Pengukuran untuk Baju Muslim Anak Perempuan dan Laki-Laki harus mencakup panjang dada dari ketiak ke ketiak, dan panjang lengan dari pusat leher (collar) ke ujung manset. 
- Daftar untuk gaun harus mencakup ukuran pinggang dan panjang gaun. 
- Meskipun ukuran sepatu yang agak standar, tidak ada salahnya untuk memasukkan panjang dan lebar dari sepatu, terutama untuk sepatu wanita mahal ini. 

Menunjukkan pengukuran item di kedua inci dan cm, yang membantu pembeli internasional potensial memahami ukuran item Anda. Jika item Anda adalah merek yang populer, termasuk namanya dalam judul listing Anda. 

Jika konten anda adalah versi edisi khusus atau terbatas, termasuk informasi dalam deskripsi Anda, juga. 
Tentukan format penjualan
Anda dapat memilih antara daftar lelang gaya dengan opsional "Beli Sekarang" harga, atau daftar harga tetap. Penelitian sebelumnya akan memberikan beberapa petunjuk tentang harga dan daftar jenis-apa menawarkan kesempatan terbaik untuk item Anda menemukan pembeli. Rule of thumb: daftar harga tetap memberikan kontrol lebih besar atas harga jual, tapi item bisa memakan waktu lebih lama untuk menjual daripada dengan sebuah daftar lelang gaya. Daftar lelang gaya dapat memberikan penjualan lebih cepat, tetapi tidak memberikan banyak kontrol atas harga akhir. 

Masukkan harga tetap atau memulai tawaran Jika Anda memilih daftar harga tetap, pastikan harga wajar dan berdasarkan penelitian Anda. Jika Anda memilih sebuah daftar lelang-gaya, pastikan tawaran pembukaan Anda adalah jumlah yang diterima untuk item. Ini akan memastikan Anda mendapatkan jumlah minimum yang Anda inginkan, dalam kasus item menjual kepada penawar pertama. Meneliti barang yang dijual di eBay akan memberikan informasi yang Anda butuhkan untuk harga item Baju Muslim Anak Perempuan dan Laki-Laki Anda. 

Mulai dari halaman Pencarian Khusus dan pastikan untuk memilih "daftar Terjual." Pilih layanan pengiriman dan menetapkan harga pengiriman Gunakan daftar alat cepat atau eBay aplikasi mobile untuk saran tentang jasa pengiriman dan bimbingan harga. . Dalam banyak kasus, Anda tidak perlu mempertimbangkan item Anda untuk menentukan biaya pengiriman, karena bimbingan pengiriman ditentukan berdasarkan barang serupa dengan apa yang Anda jual 

Berikut adalah tips cepat untuk memulai: 
1. Kapal dengan cara mudah dengan mailer flat-rate: · Beberapa pakaian yang sangat ringan, seperti dasi atau syal. Ini berarti Anda dapat mengirimkannya dalam USPS First Class Envelope, yang memiliki batas berat 13 ons. · Jika item beratnya lebih dari 13 ons, cobalah menggunakan Prioritas USPS Flat Rate Envelope atau Box. 
2. Menyediakan pembeli Anda dengan biaya pengiriman berdasarkan lokasi mereka. Anda harus dan kode pos pembeli Anda untuk melakukan hal ini.  Mengumpulkan informasi berikut:. · Gunakan skala ongkos kirim untuk mendapatkan perkiraan dekat dari berat item · Perkirakan berat bahan kemasan, termasuk kotak pengiriman, dan menambahkan ini total Anda. · Perkirakan dimensi paket tersebut. Jika Anda berencana untuk menggunakan kotak pengiriman, menggunakan dimensi disediakan di kotak. Anda akan perlu memilih setidaknya satu jasa pengiriman, seperti Kelas USPS Pertama Envelope untuk item hingga 13 ons. Untuk item lebih dari 13 ons, pilih Prioritas USPS Flat Rate Envelope atau Box. _______________________________________________________________________________________ C. Tugas purnajual:

Menerima pembayaran
Ketika pembeli Baju Muslim Anak Perempuan dan Laki-Laki Anda membayar untuk pembelian, PayPal akan mengingatkan Anda dengan email. Anda dapat menyimpan pembayaran di akun PayPal atau transfer ke rekening bank yang berbeda. Jika Anda menyimpan dana di rekening PayPal Anda, Anda dapat menarik diri dari mereka dengan kartu debit PayPal atau menggunakannya untuk membeli barang-barang di website lain yang menerima PayPal. 

Pengiriman / packing
Beberapa pakaian dapat dikirimkan dalam ringan, tahan air amplop. Jika pakaian Anda memiliki komponen yang rapuh seperti tombol besar, melindungi mereka dengan membungkus pakaian Anda dalam satu atau dua lapisan bungkus gelembung berukuran kecil sebelum kemasan itu. Menggunakan kotak atau amplop empuk itu hanya sedikit lebih besar dari item yang dijual. Untuk rincian lebih lanjut tentang pengiriman dan kemasan, baca halaman Pengiriman eBay. 

Percetakan ongkos kirim 
menggunakan fitur Print Pos eBay untuk memilih, membayar, dan mencetak label pengiriman USPS otentik Anda dapat rekaman atau menempel kotak. Pelajari lebih lanjut tentang fitur ini. menghemat waktu 

Pengiriman ke pembeli Anda 
Segera setelah Anda bisa, mengambil kotak kantor pos setempat atau, lebih baik lagi, menyerahkannya ke operator USPS mail Anda di atau putaran berikutnya. Ini adalah ide yang baik untuk mengirim catatan ke pembeli Anda ketika item telah dikirim. Memberikan nomor pelacakan, jika berlaku. 

Tinggalkan pembeli Anda umpan balik positif 
pembeli senang menerima pengakuan positif dari penjual. Ini merupakan bagian penting dari layanan pelanggan yang baik. . Pastikan untuk meninggalkan mereka komentar positif saat Anda menerima pembayaran dibersihkan - Lihat lebih lanjut di: 




http://plazabajumuslim.com/blog/busana-anak/ - Jual pakaian anak perempuan dan laki-laki
http://plazabajumuslim.com/blog/hijab-casual-elegan/ - Baju muslim elegan
http://plazabajumuslim.com/blog/busana-syari/ - Baju muslim syari
http://plazabajumuslim.com/blog/kebaya-muslim/ - Kebaya muslim modern
http://plazabajumuslim.com/blog/baju-gamis/ - Gamis modern pesta terbaru dan murah
http://plazabajumuslim.com/blog/busana-pesta/ - busana muslim pesta
http://plazabajumuslim.com/blog/gamis-pesta/ - Gamis Pesta modern terbaru
http://plazabajumuslim.com/blog/baju-muslim-modern/- baju muslim modis
http://plazabajumuslim.com/blog/busana-remaja/ - baju muslim trendy
http://plazabajumuslim.com/blog/baju-sarimbit-muslim/ - baju sarimbit
http://plazabajumuslim.com/blog/baju-lebaran/ - baju lebaran
http://plazabajumuslim.com/blog/busana-jaman-sekarang/ - baju muslim gaul jaman sekarang
http://plazabajumuslim.com/blog/busana-keluarga/ baju keluarga